{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 멍편한세상펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。 11時から15時までは宿の掃除時間なので、時間を必ず守ってください。 人数の追加料金は基準人数を超える場合に適用され、追加料金は5歳以上は20,000ウォン、5歳未満は10,000ウォン、そして24ヶ月未満は無料です。 客室内では絶対禁煙であり、チェックイン及びチェックアウト時には飲食物及びゴミを分別して、キッチン用品を洗浄してください。 そして付加サービスや付帯施設は価格や構成変更がある場合がありますので、予約前にご確認ください。 ご利用の際には施設物に対する責任がありますのでご注意ください。 予約及びご利用の際には注意事項を必ず守ってください。 予約が重複する場合がありますので、予約後に予約確定可否を確認してください。 ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更不可や手数料が発生する場合がございます。 未成年者は必ず保護者と一緒に宿泊しなければなりません。 宿の整理後、退室点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。 予約後は予約確定可否を必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "掃除時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加料金は基準人数を超える場合に適用され、追加料金は5歳以上は20,000ウォン、5歳未満は10,000ウォン、そして24ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時には飲食物及びゴミを分別して、キッチン用品を洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設の価格や構成は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、付加サービスや付帯施設は価格や構成変更がある場合がありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約や利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ご利用の際には施設物に対する責任がありますのでご注意ください。予約及びご利用の際には注意事項を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "予約後に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約が重複する場合がありますので、予約後に予約確定可否を確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際は誰に連絡すればよいですか？",
            "answer": "ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更不可や手数料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に宿泊しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "宿の整理後、退室点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約後に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約後は予約確定可否を必ず確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 562
    }
}